邊個要退場呀，分化呀，屌人呀，唔好係連登講，自己去梁凌杰先生墳前講

自己去講

on9